明明並非夏季但我竟會覺得熱

我有病還是你

Tropical forest

最茂盛的戀愛 靜靜蓋滿地
是否這樣的韻律 也算自然定理

山竹

托頓咸 倫敦的暑氣

最靜默的戀愛